覺唔覺睇哈里王子結婚班友好撚扮野？

好心你地啦
人地哈里王子 連你乜水都唔撚知
成班走去睇佢結婚都唔知做乜柒
你話你住係英國 係英國人就話姐
咪又係第二日繼續係香港
唔講以為你同哈里王子有親
我結婚個陣又唔見成班網民睇我直播？
睇哈里王子結婚d人
一係奴性重到仆街 鐘意支持權威
一係扮到好撚關心時事
拿我就唔明有乜撚野好睇啦
有冇人分享下？

悉尼老鼠

你同哈里王子好撚熟？

毒果動新聞成7-8段片
心諗做咩7

你講呢句

覺唔覺得自己好戇鳩？

唔覺
唔明佢結婚有咩咁值得舉世注目
係你地班凡人係到扮撚晒野
自己自願將人地放係較高位置
真係可悲

你覺得自己可以同哈里王子比？

原來你自認自己低賤過哈里王子？

係愛呀 哈里

如果你結婚有馬車巡遊我咪睇直播囉

你覺得你出名過哈里王子？
啲人識你？
唔出名就你低賤過人？
我認我係冇人識啊 但至少我唔會將我自己結婚同人比囉

人地鐘意睇人結婚關你撚事咩

我係無哈里王子咁出名
但唔明有乜野咁好睇
得唔得？
想要互相理解ok?

因為同普通人結婚唔同囉
你結婚有馬車都會大把人睇

根本同香港無關

原來多架馬車會多咁多香港人睇 領教了

好過普通人擺酒請飲囉，起碼唔洗做人情又可以襯熱鬧

其實平時見唔到 好奇睇下 覺得新奇睇下又有咩問題？

咪領教左互相理解左囉

香港人係咁。
美國總統選舉個排，就係fb出撚晒post扮晒關心時事，打晒飛機咁。
到特朗普當選，又出晒post乜鳩世界未日了。心諗：關你地班on9仔咩事。

總結：香港人好鐘意借人光環

美國總統都還好呀
起碼美元同港元掛鉤有d野玩先
家陣人地皇室結婚真係

係